發覺youtube真係賤撚過狗

成撚日借啲意推介一兩條垃圾殘體片
有時題材直頭完全唔係我睇開嗰啲
根撚本就係特登

最賤嗰啲係個tittle繁體入到去係殘體
撳咗一次之後
就會陸續有來

已經逢親見殘體垃圾都㩒不感興趣
都仲係keep住嚟

熱門永遠係d垃圾大劣野

從來唔睇熱門

啱啱睇熱門到有條殘體片頭先就喺我推介度出現過
其實係畀咗錢定youtube幫支那做文宣

我都賤過狗 成日睇你啲膠po

我啲po不知幾高質

收皮啦死gay佬

係連登屌係冇用

大佬你先係基嗰個喎

死老野咪叫老曬我

仲有啲濕鳩歌
沖緊涼聽聽下歌 無啦啦有廣告都算啦
個廣告竟然係首歌 仲要好撚難聽
如果係播榮光 我都無咁嬲！
用廣告宣傳自己啲垃圾歌 賤撚過狗
我祝佢地早日死於武漢肺炎！！！！！

Agree

hi

仲有成日黃標我睇開果d channel
仲夠撚膽叫我買premium

用左一個月免費 好撚爽

Bye

好多支那人片

我熱門全部都係蘋果直播同燒山